其實香港人好無禮貌，未聽哂coldcall介紹就cut線

我屌爆你老母
未聽晒我地介紹就cut線 無d禮貌
都唔比個機會自己認識下我地既產品
有d on9仲要罵返我地，屌返你2句就淆哂底咁狗沖CUT我線
又話我d廣東話唔正又乜又物

又唔係電話騙案 講多2句都唔撚比?
打份工姐
你老母遲早比狗屌死呀

肯定又係九十後

喂 你好我地係....啪

有d真係好冇heart 我一定會一秒cut線
用program random打
我「喂」完 仲要聽你d dodo聲
仲要「喂」返我轉頭 好似我打俾佢咁
正仆街 曬鳩曬我d時間

cut果班應該你90後😒

你渣ga就渣ga我平時d客聽晒我講都唔cut

咁多工唔搵 係都要返埋呢啲垃圾coldcall工
嘥鳩人時間

義務比地打擾？

無興趣就唔會浪費時間，況且不請自來，邊個無禮先？

我會聽哂你講野，之後扮聽唔到，叫你講多次先收線

樓豬好波

三唔識七打過嚟sell野
直接cut線咪算俾面
有咩需要
我地自己識做research架啦
洗撚你係到嘥我時間

你話打份工啫
你做之前就知份工係討人厭架啦
咁你都仲要去做
咁你就預左係咁架啦

呢種根本係玩電話
聽完電話仲變左我打比佢咁
邊個on9諗出黎

係 佢無禮貌多啲

樓主屌同事屌到冇野屌
搵客屌

豬ching連cold call狗都撈埋

係m記做得唔開心咩

BTW,唔係話針對幾多十後，但我深信cut你線個班一定係90後

Ching有道理

你死撚返高登啦屌你老母

有d 仲要係音樂聲。。
一聽到即收線啦

cold call 無得做架啦

多謝蓋ching 十卜

Coldcall狗賤過雞 阻人返工返學哂人時間 我屌哂你地老母就差唔多

唔屌係人情 Cut線係道理

有正常工唔撚做
偏要做埋d零生產力嘅垃圾cold call狗
你份人工包埋俾人屌嫁

其實coldcall 有幾可真係sell 到架？
我淨係覺得好煩囉，有時又驚係d 重要電話唔敢唔聽

職業無分貴賤呀屌你老母臭

十年前做過cityu coldcall 幾日
個number要reject 3次，先會真正delete 唔再打
寧願cut 線好過屌你啦

你想我地一開始cut線定係晒你口水講晒先cut

平時有誠意都會聽多兩秒
有接係音樂聲真係秒cut
要我等你真係戇鳩鳩

屌你老母臭西coldcall狗，cut你咪cut你囉，屌埋你老母都仲得呀，死煩九日撚日打黎，唔屌你唔撚識生仔

因為真係無需要

樓主果然人如其名

你係咪做左無幾耐定係岩岩俾客屌左上黎發洩呀？

你寧願俾人cut 線 定 俾人浪費時間hea 人 定 鬧你？

我成日都屌cold call狗啲廣東話唔正

我係男仔 但個coldcall擺到明sell女仔
好難唔cut

乜原來咁多人會聽cold call介紹
唔識既電話號碼我多數都唔聽
就算接左電話聽到第一句叫唔出我個名都即cut線
晒時間

我覺得好過聽完先話唔洗哂你地口水
好似係
我通常話唔洗啦唔該美容豐胸我男點受

好聲好氣話 唔洗唔該 都仲要講，
唔屌你屌邊個？

你打份工call客你問題，我返工俾你call，阻住我做野，唔吊都都算係禁啦，仲同你講禮貌？

通常我會話唔洗喇唔該
佢堅持繼續講就會cut
好心你班cold call 狗
人地唔要就算鳩算
仲要煩住

唔好浪費我時間，再見

真心左
清ho ball

有無責低佢地名 凌晨打去

好似人哋好得閒要聽你sell野咁

打比我未？

屌你老味接撚左之後仲要等你駁線加下我打比你？
你打比我仲要好似我打比你咁

唔講粗口鬧你都偷笑喇

啱啱今日先收到個coldcall問我平時有冇做開facial
我心諗屌你男人老狗仲問我有冇做facial
跟手就cut跟佢線

樓豬老豆老生愛茲死撩左去

肯cut你咪比面你囉屌你老母
比著我？放低個電話等你up飽佢咋柒頭

咁唔賤的話你去做雞啦
擘開兩隻腳有錢收喇

Cold call 狗死全家

唔係話針對90後, 但係即cut個d一定係90後

sell 咩撚呀，要嘅話我地自己識搵啦

你地打來死纏爛打，煩撚過閪

LIN登仔同大陸人冇分別 都唔識尊重人
人地有好野介紹都要比你地屌

返膠登啦

姜呀…姜太公個姜呀！

我試過佢未講完我就話：唔需要喇
之後佢竟然再打黎話：先生，我地咁有緣，我講既野點會好似平時果d咁呀

從此開始，每次知道係呢類電話就直cut 無誤

真係好嘢留撚比你自用
客撚氣多鳩謝

死纏爛打cut 線之正解 !

點解要比機會聽你講野先

使唔使等你講哂落埋單至收線？

好一個首尾呼應

樓主係狗

屌啲coldcall打過黎仲要doo咁等人聽，哂撚哂我啲時間

btw有冇巴絲覺得coldcall呢啲聽左一次就會愈黎愈多call打黎？以前有禮貌啲聽人賣咩先話唔洗收線，之後成撚日打黎，我屌你老母我同情打黎班員工接聽，就仲比你煩多幾倍，所以而家次撚次都唔聽

我堅會放低個電話由佢講，反正分鐘用唔晒。

收到呢d電話必定屌佢老母

返Cold call比狗更低賤，屎都冇得你食
生生世世做雞做中國人被壓榨一世

好你老母個爛臭閪你而家夾鳩硬逼我聽咋

lin登仔同難民無分別

笑左

返高登算啦
豬腦ching走 大把人跟你走

樓主都係90後

Cold call死全家
直接cut鳩你無謂晒大家時間啦
你畀錢我洗都係咁話，無功不受祿

我叫你打黎嫁依家？

我搭巴士聽住歌訓覺，屌佢老母coldcall 狗來，耳筒轉返ringtone 勁大聲，我屌柒佢阻尻住我訓覺

我永遠都係講到你地自己收線
咁難得有人打電話嚟

聽你講都on9

垃撚圾
btw cut你線個d一定係九十後廢青

聽完再cut 線會開心d?

美容/財仔/電訊/保險?

其實我上高登比較多
果度有人情味

哩啲人先高汁
唔通等你講咗成段先收線咩，嘥你啲時間咋？

樓豬on99

ching d 假膠post keep 住高汁

唔好再狙擊90後 我屌你地

d 90後冇d禮貌！

我講左唔洗 同唔該 再講埋bye bye先收線
有一兩次仲 講完唔洗 佢就cut左我線！

支持樓主繼續是其是非其非

一聽就cut你線其實唔好咩，無謂浪費你口水啦明知自己點都唔會比你說到 唔會屌你做呢份工嘅，始終都係靠自己搵錢，不過做得呢份工就要明白份工嘅性質自己調整下心理啦，上黎屌鬼做乜9

樓主留你電話比我地call 此po已完

Ching好波

呢d是基本禮貌

有次coldcall 打黎 一聽就聽音樂 即刻扯火

我繼續等 等到有人聽 條友一開聲我就屌鳩佢

你邊撚度打黎要我聽音樂

我聽完你sale野又唔會幫你買
Cut你線未算好囉
唔洗浪費大家時間

做 coldcall 真係慘過做雞

咁多工都唔做係要做coldcall
到底人格有幾低賤

Cut你線係比機會你更快搵到下一條水魚咋傻仔
好人當賊辦

我通常都會話唔使啦唔該

G持ching

直接cut鳩佢線唔駛煩

樓主講得好，香港已死

賤業

我有等你地講架
但你地啲野講咁耐我咪放低部電話做吓其他野先囉
點知過咗冇耐你地就喂兩聲byebye都唔講一聲就cut我線

叻ching好耐不見

正評LZ高汁

重之cut人線就唔岩啦

我毒到畀保險coldcall cut 線

我會cut線之前講句:唔洗啦...唔該
但其實真係好困擾
利申:九十後

欣賞你

電話費唔洗錢？

直cut 線真係好仆街
最多都係喂完一聲放低電話等佢自己同自己講野30秒

我每次聽哂
再好誠懇咁答 唔需要啦 唔該哂
換嚟嘅只係得寸進尺！
佢地見你肯聽就會chur鳩你！
而每次呢個時間我都會有決定性嘅一環
「我頭先都好耐心聽哂你講嘅野係咪？」
「我相信一日有唔少人都係就咁cut你線！」
「希望大家可以互相尊重，我真係唔需要呢個服務」

去到呢一刻得兩個可能
一. 有班on9會繼撚續chur鳩你
咁我就會屌你老母閪再收線
二. 有班會好理性咁答你好啦打搞哂byebye
咁咪好嚟好去囉

真心一問 你有冇成功做到一兩單生意?

所以我一開波就cut,省返你地的口水

係人反緊工打嚟 分分鐘都係錢

+1

收皮啦戇鳩仔

支持豬蛇

蝦ching 2年無見了

唔止1,2單

肯聽你電話咪算好囉 仲要聽你9up?

以前會扮有禮貌講句唔洗喇唔該
但而家直接cut線算
講多句都哂口水

認同

屌仲以為乜撚野高尚職業
原來係coldcall狗
仲好意思屌90後

我地coldcall 既都係打份工姐
你地洗唔洗咁唔好老脾呀

同行呀 而家搵食艱難呀ching

香港人質素太低

咪臭是

香港人只顧自己
永遠唔會諗埋人地既處境

Coldcall撚只顧自己
永遠唔會諗埋人地既處境

冇即刻屌柒你班仆街已到好有禮貌
coldcall 狗成撚日打來阻住哂

你唔好比我知你電話
我日日4點call你晨運

會送返張惠康$100coupon

有人唔做走去做狗

先撩者賤

你試下一日幾個電話全部都係 COLD CALL

出嚟做下服務性行業，睇下係你屌人老母，定俾人屌老母

樓豬， 屌你老母

樓主好波

一聽到係傳銷就會講唔洗啦唔該先收線

有人訓覺開鈴聲？

一次就話je,cut 完你線仲要再打番過黎繼續煩既好難忍得住唔屌

屌錄音黎既

thx

我早幾日就收到呢啲call，真係心諗做乜尻

職業無分貴賤

受唔起比人cut線上嚟癩？

波台on9上黎刷存在感？
我屌你老母臭呀

刷你老母臭
個台你架？

唔玩你電話咪算好囉

屌你老味，聽到IDD 聲就收線啦
次撚次聽完要我cut
我唔係香港，我唔撚會用到你地d 垃圾服務嫁
食屎狗

由高登到LIHKG 你仲煩撚過cold call
( Show Blocked User - Olivier_豬腦 )

唔好block我呀好撚痛呀

曲線大聲同人講你冇人搵？
我地唔打你拎撚左部電話去整啦

肯定係90後來

屌你老母

死毒撚

ho ball ching

點會cut架，聽都唔會聽

沖出黎柒

你係咁撚型不如post 自己屋企地址同手提出黎
等我地幫你登記曬d 廣告申請

記得聽撚曬佢呀，Cold call 狗

傻閪何其多
唔怪得我地打黎sell野

前邊咁都有得笑
好一個首尾呼應

我會接完唔出聲 等佢講第一句 唔熟又或者叫我先生/小姐開頭就直接cut

依家個個 whatsapp，仲打乜9電話？
抵你日日比人 cut 你線，cold call 都係讀書唔成既窮狗黎

好彩依家連 iPhone 都可以直接 block 9 晒你呢啲 cold call 狗，等住食屎啦你

黎喇黎喇
未返過工？電話一問一答最撚快仲得閒係whatsapp磨
傻閪即係傻閪

有時一接通聽到dodo聲，第一時間禁通話保留
或者叫佢等等，然後保留通話佢

條友分分鐘小學生黎

毒撚小學生

D低賤既香港人性格真係出撚哂黎

利申，同樣都係賤

呢啲人唔好點醒佢就岩

條毒撚去撚左邊呀

支持樓主

( Show Blocked User - Olivier_豬腦 )

試過好好禮貌咁聽佢地講完野
之後講我無需要 唔該你
條coldcall 狗bye bye 都唔撚同我講就cut 撚左我線
你老母比狗屌呀 垃圾coldcall 狗

睇住成班真心屌爆豬腦個假膠好過癮

咪係 聽到都燥

Olivier果D乜柒野 你地死返高登好唔撚好呀 見到你依D煩膠真係火都黎

其實你尊重左佢，係佢唔尊重佢自己借

至撚憎啲cold call聽撚左仲要我聽陣音樂先有人聲

對唔住樓主 下次會記得屌完你老母先cut線

屌你老母臭閪

哈
你咬我食？

推

姐係你中意聽完一輪玩9你果d?

我次次都聽晒
仲問到好詳細
條友成日答到半路cut我線
都唔知係咪出黎搵食既

樓豬咁簡單既道理都唔明

Cut線有乜問題

同電話騙案差不多

有次試過屌cold call狗廣東話唔正
跟住即刻用到好純正嘅廣東話講屌返我老母
都以話學咩語言都係粗口學先
sorry for 1999

btw 樓主廣東話唔正就死返上去啦